不如開個論政台？

高登時事台問題大家有眼見

5毛大量出post針對政黨人物，矇糊焦點

趕走認真討論時事嘅人

不如開多個台出黎隔開「政黨」同「時事」討論，起碼唔會令人連時事台都唔想入

大家覺得可唔可行？又或者有無其他提議？